回應叫印度協會前主席小心說話 鄭泳舜表示 無其他意思

警方水炮車昨日（20 日）向尖沙嘴清真寺正門噴射藍色水，被射中的印度協會前主席毛漢褚簡寧（Mohan Chugani）向傳媒透露，民建聯立法會議員鄭泳舜昨晚曾到他家探望，並叫他對傳媒說話時要小心一點。鄭泳舜書面回覆傳媒查詢時表示，他的言論並無其他用意。

鄭泳舜書面回覆香港電台查詢時表示，昨日知悉情況後聯同黨友前往探望毛漢褚簡寧 ，慰問傷勢及了解可提供甚麼協助…

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

唔好意思，借個位宣傳一個idea。

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!